窮撚300蚊買機箱，GTR定係紙皮箱？

假設Budget只有300蚊，會有啲咩機箱可以揀？
選擇屈服喺GTR機箱?
定係是但搵個紙皮箱「界」窿裝住就算？

(size最好係 ATX or MATX)
歡迎大家集思廣益

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

300 蚊買到好多啦！eg antec p6

二手肯搵下 會有驚喜

antec平靚正

三舊水喎...
Antec P6夠晒型
追牌子 Corsair 88R又得
Cooler Master 又有一堆係300蚊內既

而家lowend都多咗唔少選擇

有冇啲I/O版面係嚮機箱頂嘅箱好介紹？

香港會唔會有

evolv shift
$950

用緊呢隻 推拉玻璃側蓋 頂io
前置雙12cm fan
上置2x12 / 2x14 /240 280 冷排
後置1x12
獨立電源倉
背版多位走線
有黑白色 新高登238現貨

三樓轉角位個間？ 見到有啲200就有交易，但怕唔怕啲面版易壞？
窮撚就唔好咁多要求啦

都怕ga 始終大陸牌 加咁ga價錢
budget 會唔會加小小?

留意下demo or 去新高登睇下

Thermaltake Versa H17 Window 中直立式開窗機殼 (CA-1J1-00S1WN-00)
海鮮舫賣HK$ 199

好似唔錯咁…

去馬買番來試下 tt大品牌

點解要用機箱 D錢拎嚟食餐飯唔好咩？

因為屋企細到無咁多平面裸跑

銀欣 ps15 matx
風道一流

GTR gogogo
我2080ti都係用GTR

俾多100
cm nr400

平多29蚊